Đầu tiên anh cd vào project rồi cài node module dùng: npm install

Sau đấy cd và thư mục ios

Chạy pod install

sau khi cài xong thì cd lại ra thư mục chính rồi chạy

react-native run-ios

nhưng mà anh phải cài môi trường đã

Thì mơi chạy được

